# COLOR-BLIND FILTERS
# This file is put in the public domain.
# rcalixte, 2023
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: color-blind-filters@rcalixte 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-20 21:06-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-16 00:28+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. 5.4->settings-schema.json->category->options
#. 5.4/applet.js:109
msgid "Color Blindness - Corrections"
msgstr "色盲校正"

#. 5.4->settings-schema.json->color_corrections->options
#. 5.4/applet.js:112
msgid "Protanopia Correction"
msgstr "紅色盲校正"

#. 5.4->settings-schema.json->color_corrections->options
#. 5.4/applet.js:118
msgid "Protanopia High Contrast"
msgstr "紅色盲高對比"

#. 5.4->settings-schema.json->color_corrections->options
#. 5.4/applet.js:124
msgid "Deuteranopia Correction"
msgstr "綠色盲校正"

#. 5.4->settings-schema.json->color_corrections->options
#. 5.4/applet.js:130
msgid "Deuteranopia High Contrast"
msgstr "綠色盲高對比"

#. 5.4->settings-schema.json->color_corrections->options
#. 5.4/applet.js:136
msgid "Tritanopia Correction"
msgstr "藍色盲校正"

#. 5.4->settings-schema.json->category->options
#. 5.4/applet.js:142
msgid "Color Blindness - Simulations"
msgstr "色盲模擬"

#. 5.4->settings-schema.json->color_simulations->options
#. 5.4/applet.js:145
msgid "Protanopia Simulation"
msgstr "紅色盲模擬"

#. 5.4->settings-schema.json->color_simulations->options
#. 5.4/applet.js:151
msgid "Deuteranopia Simulation"
msgstr "綠色盲模擬"

#. 5.4->settings-schema.json->color_simulations->options
#. 5.4/applet.js:157
msgid "Tritanopia Simulation"
msgstr "藍色盲模擬"

#. 5.4->settings-schema.json->category->options
#. 5.4->settings-schema.json->inversions->description
#. 5.4/applet.js:163
msgid "Inversions"
msgstr "反轉效果"

#. 5.4->settings-schema.json->inversions->options
#. 5.4/applet.js:166
msgid "Lightness Inversion"
msgstr "亮度反轉"

#. 5.4->settings-schema.json->inversions->options
#. 5.4/applet.js:173
msgid "Color Inversion"
msgstr "色彩反轉"

#. 5.4->settings-schema.json->category->options
#. 5.4->settings-schema.json->other->description
#. 5.4/applet.js:178
msgid "Other Effects"
msgstr "其他效果"

#. 5.4->settings-schema.json->other->options
#. 5.4/applet.js:180
msgid "Desaturation"
msgstr "去飽和"

#. 5.4->settings-schema.json->other->options
#. 5.4/applet.js:185
msgid "Channel Mixer - GBR"
msgstr "通道混合 - GBR"

#. 5.4->settings-schema.json->other->options
#. 5.4/applet.js:190
msgid "Channel Mixer - BRG"
msgstr "通道混合 - BRG"

#. 5.4/applet.js:375
msgid "Current filter:"
msgstr "目前濾鏡："

#. 5.4/applet.js:380
msgid "Filters disabled."
msgstr "濾鏡已停用。"

#. metadata.json->description
msgid ""
"An applet for the Cinnamon Desktop Environment that offers full-screen color "
"filters that should help color-blind users and developers."
msgstr ""
"專為 Cinnamon 桌面環境設計的小程式，提供全螢幕色彩濾鏡功能，"
"為色盲使用者與開發者提供協助。"

#. metadata.json->name
msgid "Color-blind Filters"
msgstr "Color-blind Filters"

#. 5.4->settings-schema.json->filter_active->description
msgid "Filter Active"
msgstr "啟用濾鏡"

#. 5.4->settings-schema.json->category->description
msgid "Category"
msgstr "分類"

#. 5.4->settings-schema.json->color_corrections->description
msgid "Corrections"
msgstr "校正"

#. 5.4->settings-schema.json->color_simulations->description
msgid "Simulations"
msgstr "模擬"

#. 5.4->settings-schema.json->filter_strength->description
msgid "Filter Strength"
msgstr "濾鏡強度"
